呀爺係咪玩9我地

升得好地地跌乜春呀

佔中爺拿